【消息待fc】香港將正式戒嚴

快轉載

政總消息： 基於社會局勢不穩 行政長官午夜起將利用「緊急法」宣佈星期二及三停市,全港停工及停學,保障港鐵及各區基建復修,另外亦限提款上限,每個户口每日上限港元6000元,以保障港元穩定°

「緊急法」下將增加警方權力,所有示威者手上物品視作武器,可即時使用武力°

快D 轉比屋企人,有時間買定野食係屋企,出街都犯法比人拉.

金管局,教育局準備緊細節,林太稍後錄影公布,大家留意
詳情稍後公佈

快！

?

好呀 等左好耐

唔撚信

當e度whatsapp,fb咩

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

係就快

嘩港獨之母加大火油

拉，假新聞

樓主會快過南早 01?

source? fake news?

假，一定唔會限禁錢

又尻吹

外國巴？

係真就快撚d啦

係就快
雖然我覺得無咩可能

屌， 好撚假

呢啲唔使face check 推咗先

港豬椴日千祈唔好返工

fake news...

唔理真假，反正唔係我寫既，我就做愚民轉貼

Pull

假撚到

係就好

政府龜縮左啦 殺人政權

吓，好危險呀

真係要廣傳

假到咁都PO 樓主小心比人炒

港共要頂唔順了

係就正啊

唔係好信，佢覺得經濟重要過人命

我真係唔信

最期待嘅畫面

屌，即刻去銀行禁晒啲錢先

拉, 邊有可能

喂dllm 香港人4個月前就等緊

一定唔會限提港元，因為可以自己印

唔用腦都知fake news

快 係咪都轉載左先

睇到提款上限就唔信

快啦快啦 好撚驚呀

係就快 唔該。

快撚d啦

香港版六四現正發生
The Hong Kong version of Tiananmen Massacre is happening right now.

煩唔煩D

會唔會太流

等fc

連登仔已經退化到連呢啲post都推?

好有機會，科大聽日又停課
可能收到風...

話畀啲三姑六婆聽先

藍絲瘋傳既野唔好放上黎啦

一陣超級市場、街市應該會好多人搶購食物

係就快啲啦

係呀係呀 快撚d叫班藍屍去禁錢啦

Source 呢

每個户口每日上限港元6000，哩個肯定唔會！同你賭乜都得

唔信，不過係就快

fc?

刪post 啦樓主
會上身

快
㩒晒d錢出嚟
轉埋美金

推

Send比啲藍絲睇都好

快

拉

灣仔碼頭幾時停止交收呀

01都未放風, 唔信

係唔係真呀，快啦

係就好呀, 快啦!!
如果呃人fack news嘅死老母,
自殺啦 死狗

無可能

係就唔該快啲喇
戒嚴攬炒

快呀唔好等。馬上做。

我係港豬 我好驚
要share俾身邊既港豬親戚知先得

快啲啦

你地識唔識玩架
樓主意思係
快d去襟錢
鳩up

跪求

係就快呀

好假呀

快啦

肯定假

屌你點會又戒嚴又派錢 9唔撚搭8

係就快啦，屌你老母，真攬炒！

吉櫃已停收

太流

係就好，可惜fake

突發，科大明天再罷課

見到快轉載就知流

咁正 ?

No transportation

唔信

快 支持

快D戒鹽

快D啦,屌你老味

係咪要block9呢類on9仔呀屌你老母

不推文

Fake news

傳！

唔信 實濟堤 中共班人未走資前唔會放過香港

屌你老母

真假都好
戒又攬炒，唔戒又攬炒

好驚驚，要㩒錢呀。

嘩 攞錢呀

快啦我唔想返學扮無事發生

未fc咪撚拎上黎啦

轉發

到呢一刻仲唔fc先開post
你同藍屍傳假消息有咩分別？
屌你老母！

咁益你？

快D瘋傳親戚谷啦

根本依加同戒嚴無分別
佢唔洗宣布落實都做到個效果仲點會自己搵麻煩

拉
依d消息我都作到
唔好亂傳未fc既消息

（好似係）

係咪呀

收到風會停市

係就快啦屌你老母

唔傳住，自己禁晒錢先傳

係呀 好呀

嘩
如果係真咁點算
入定乾糧撳定錢先

焦土之母

班有錢佬點算

曲到咁 唔係人人睇得明

党媒01 scmp 都未放風

好呀

最驚你唔戒 跌多夠10000點睇下邊個捱得耐啲

好驚唔知真定假都推左俾人睇先

又喺度氹我開心

我今朝係櫃元機禁左百幾萬走

你地禁左未呀

大家千祈唔好周圍傳製做恐慌啊

係咪諗住放流料出嚟 個個以為實係咁就收晒手

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

on9

證據？ 拉

見到限禁錢就知9成係流

咪戒緊嚴 手指咪攻擊性武器
唔洗專登宣佈

手足加油呀,戒嚴就成左架喇,今日攪盡佢

樓主source link from?

其實好多連登仔智商真係唔係咁高

要做就快

嘩屌你好恐怖
要快D同親戚講先

哇要即刻send俾阿媽同啲長輩！

好呀，快啲

要去超市入貨

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

屌你樓上班撚樣係咪柒架

依D係用黎傳比D廢老睇架屌你老母

咩方法都要用啦

fake news

咁我覺得WhatsApp Facebook仲好過連登

林太？
我屌

依d咁嘅消息就咪放上黎啦

㩒機提現款備用

快啲Send俾姨媽姑姐啦

射錢入花旗
用花旗(或找換店)換美元
1.射落恒生再用外幣提款
2.射落中銀再預約美元

唔需要明刀明槍宣布，只需要唔refill 提款機裏面嘅現金紙幣，就已經可以實質上限制市民提款

收皮，冇人會信。 就算死左幾件黑狗，香港都唔會限存款

屌你樓上班撚樣係咪柒架

依D係用黎傳比D廢老睇架屌你老母

上次先傳完 又黎？ 拉！

希望佢快啲

假嘢傳兩下就變真

嘩
咁我去銀行攞錢先啦

一睇到快轉載就知FAKE

假到爆

可信性好撚低

唔知呀我照whatsapp咗畀家母
佢就話撳定錢出嚟穩陣啲
一陣真係fact check咗先撳就大家一齊狗衝
到時就冇錢可以撳了

準備擠提 我都要去提定美金

屌你啦樓主

同上次嗰段一樣
俾啲新意好喎

咪同啲廢老一樣啦

一睇到6000 蚊嗰句就覺得好假

fake new

我覺得機會不大

還店班藍絲無腦 佢地信就得

係就快啦，等咗幾個月啦

好撚假

儲存食水

Fake news咪放上黎啦

咪撚得把口

唔覺會咁
要做一早做左

有個朋友個朋友個女都係咁講

係先好講

學校無消息喎
利申做學校

快 最好日日戒嚴

呢個時間廣傳係正確做法

假

係真都唔奇架
林鄭有咩做唔出 真係唔怕啲人聽日再黎明咩

曲都睇唔明
叫你散比藍屍睇呀

可以做一早做左啦
洗撚搞矇面法咩

好

待FC都夠膽放上黎

林太 睇到呢兩個字
知咩事啦屌你老母廢中

傳啦

唔怪得股票跌成600 點，原來有大戶收到風

正 終於等到呢一日

似

來吧

無可能 停工停學等於佢地認輸

我警告大家唔好亂咁傳

D廢老睇到D咩就信到十足架啦

不如我地做啲野 行出黎好唔好

正啊

什麼？港幣不行了？中央出手震驚世界！

要唔要返工都要fact check
屌啦

係就快 真罷工

要時間fc一下先

係就快唔好等下個禮拜

快撚d
我唔返工

攬炒開始

堅定流呀
正呀

戒完嚴繼續搞，你頂得幾耐

兩個都啱
唔信但照傳
萬一係真都要及早預備

大戶都拋空緊股票

藍絲最緊張錢
如果限制提款………

快d啦

被罷工

fc緊 今晚睇新聞 有專人答你

唔俾拎錢

我唔撚信
快啦

咪亂傳

拉，唔係太可信

其實依啲真係唔洗理，佢要做，我哋都冇咩需要準備，有咩佢推咗先講

點算呀 我d股票放唔放到

拉。假撚到

醒少少啦

幾時會信呢啲on9野
香港人

Fake News啦應該

【消息待fc】
香港將正式罷免警隊

on9

冇source，拉

比藍絲睇都好

好開心呀

係就快啦屌 三罷效果達成

快 等左呢一日好耐

唔撚信，係就快

我等咗好耐架啦

唔好亂用wtsapp放料比老豆老母/藍親戚

唔係掛？！即刻去銀行攞錢先！

FAKE NEW

寧可信其有

拉
待f c

除咗無得返工, 同平時有咩分別

唔好等下個禮拜

係呀係呀

支持

好恐怖

要禁機啦,下午去銀行先

屌你老母好好玩啊

Push

Carrie, this way!

快啦屌

唔戒正仆街

星期四繼續

咁你同嗰啲不負責任嘅本土派有咩分別

fake news 都推到 12 版，on99

認真
樓主
發放未經證實既消息引起公眾恐慌

要座監

快d傳比藍絲廢老

快點戒
明正言順

等左好耐

FB出Post咩

真唔真呀

快ｄ去啦

Spread

咩事

fc please fc please

係就快啦屌 好撚驚阿
你敢咁做就最好
幫班港豬醒下
全世界開拖

快d forward 畀班藍絲

係就快D

唔好傳得咁快呀屌
等我禁晒啲錢先

唔洗理fc啦 轉咗就係真

"另外亦限提款上限,每個户口每日上限港元6000元,以保障港元穩定"

呢段應該短期內唔可能發生，要重作

收嗲啦屌你老母 傻閪

未FC轉乜柒呀

好藍C feel

快啲啊唔該

快點

Zzz

我要攬炒

快撚d

Fake news 唔好推
呢段文字10月已經出過啦

好流下

收皮

( Show Blocked User - 你試下手動呼吸 )

大獲
我都收到

快轉載

政總消息： 基於社會局勢不穩 行政長官午夜起將利用「緊急法」宣佈星期二及三停市,全港停工及停學,保障港鐵及各區基建復修,另外亦限提款上限,每個户口每日上限港元6000元,以保障港元穩定°

「緊急法」下將增加警方權力,所有示威者手上物品視作武器,可即時使用武力°

快D 轉比屋企人,有時間買定野食係屋企,出街都犯法比人拉.

金管局,教育局準備緊細節,林太稍後錄影公布,大家留意
詳情稍後公佈

你唔需要識, 你陣係需要驚

推到樓主座監先

係就好
[/quote]

傳左唔知幾多個月

係就快啦
唔使等今晚 依家好冇

OMG

咪撚推

好呀等咗好耐

你真係唯恐天下不亂
未fc 就放出黎

推行動post 好過啦

順便POST上埋支那FORUM

未fc既死番去fb啦

唔撚信囉

負皮假消息

(所有無source 消息一律當假消息)

hi auntie

快啦，屌

算啦 啲藍絲會信嘅

我就唔撚信

asap

隔離睇到過已fc既
我唔知真定假，我依家好撚驚，同多d人講先

Fake

係真唔係呀

快提款啦

作多左喇，你戒嚴都信

提高提款上限， 立即變得好假

街都唔比出
點㩒錢呀

咁大件事一定要通知埋藍絲

岩先係d gp 到收到，我信了，已同屋企人講share 出去
利申 智商300

攬炒

哇 即刻拎錢先

不誠實使用電腦

收皮啦
係就唔驅啊

快啦 屌你

收皮
做左先算

屌你樓主個名
推

係就快口廿

幾時攬炒？頸都長埋

快啦
一早係曬offshore account
上年已經大部分資產轉咗美股etf
咁多個月唔走資個班真心愛國

反正其實一直都戒嚴緊

光明正大咁出啦

Yeah

我要買LV丫！6000$買條撚咩！

快轉載
係真定假都好 最重要係擠提

阿娥 快手d啦

應該無事 好多頭盔

假撚到, ON9先信

吹呀 我就唔撚信

快快快
人人V煞

係就快啊

真

攬炒之母

唉 要黎嘅始終要黎

曲到圓都冇人明

我唔信
唔好share出去

01報就信

係就快 唔好等禮拜

戶口無六千蚊咁多

有圖有真相

金翅仆街鳥

窮撚表示支持，焦土

瘋狂吧

唔理真假 推左先

有待fc

太假

拉 肯定fake news

我信，快啲撳錢先

假啦

Yeah! 終於等到。攬炒 指日可待！

假撚到
不過呃到藍絲㩒錢就ok

集氣戒嚴

我要攬炒

拉你老母，說好的攬炒呢?

冇撚用

好假呢

變死城

樓主小心俾狗告

係就快

唔好等下個禮拜

係就快
屌你老母
利申唔信

p

Fake news 勿推

寧可信其有啊

1. 去超市入貨
2. 㩒機提取現金
3. 買定蠟燭、電芯，停電時用
4. 儲存食水
5. 預備利刀、斧頭等作自衛用途
6. 預備防毒面罩、淨水丸、急救用品及藥物

支持攬炒

Cash is king

反正都假，不如吹到派2萬元

係咪真架，唔好氹我喎

等我同老豆講 叫佢快啲撳錢出嚟先

講左咁撚耐 等左好耐啦屌

收到

網上咁樣送頭法最撚無謂。

成班真係好撚醒

傳比藍絲

佢實施嚟把撚咩，家陣已經係

係就快，好想見到祖國解褲軍叔叔入城止暴制亂！

係就快，但條婆娘邊敢玩咁大

唔好呃我呀

樓價會唔會跌？

10月頭先出過個咁嘅嘢

思想正確，話撚知你正義定邪惡

拉，假撚到

堅過石堅

等左五個月

睇字都覺假

證件相都無張
拉

係就快啲啦唔想返工啊
想睇啲港豬喊住話要返工啊

佔中個陣夠話經濟會衰會爆煲, 今次場示威六個月都黎緊, 香港都仲咁硬淨咁繁榮, 下面既繼續打生打死, 上面班大孖沙繼續炒股炒樓風流快活, 完全係平行時空. 就算戒嚴咪香港又係照炒炒賣賣, 台灣都試過啦38年戒嚴, 一樣經濟起飛

好驚呀

樓主小心

屌，拉

限6千 流流地

快啦 戒未

快撚啲啦

我唔撚信呀，戒嚴仲多人出黎

唔好以為轉貼唔洗作本.......你而家係發佈假消息.....著草未呀三毛

推到樓主准監

好驚呀！
快啲send俾藍絲親戚！！！

甴近平

一睇就知係fake news

屌你

正呀 屌！
宣布未呀？

所有示威者手上物品視作武器,可即時使用武力°

好撚鳩

如果真係用，一定取消區選

好驚啊 無得番工點算

散播謠言 妖言惑眾 洗定八月十五啦你

好 期待

推到變堅料

公佈咗先傾啦

死啦

好呀！！！！！！！！！

9up

已forward左俾港豬老母

雖然希望真
但fake news味好重，
其實既然未FC，好心就唔好亂講啦。
打緊仗呀， 玩

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔

點樣待fc

戒兩日 咁星期四點?

仆街了㩒錢先

快
返屋企訓教先

拉, 屌你老母未fc 就放上黎

俾班喪屍持槍根本就失去理性。根本就越來越亂成班垃圾高官又唔敢出黎作出正常安排，係有問題就盡快安排戒嚴 或其他安排，攪到全社會笠笠亂走又走唔到 返又返唔到。真係仆街

on 9

反正我信了

根本就係！港豬繼續返工，搵錢好緊要

「緊急法」下將增加警方權力,所有示威者手上物品視作武器,可即時使用武力°

呢句好假

根本變撚左六四事件，走去殺年輕人！

一定要通報全世界，制裁香港

我要戒嚴！！！！

唔信
如果依家停，即係承認而家既行動有影響力
係真既我唔止切jer, 屎眼都切埋俾你

巧驚驚

冇FC, 拉

好肯定係fake news

冇可能

哈哈

戒啦
取消埋香港關係法, 呢個香港我唔要, 更唔會留俾共產黨

成班話fake news on9
個個都係傻閪黎
咁簡單都諗唔到

快d快d 頸都長
再唔搞就會大逃殺架啦

有無人share 去藍絲group 大家去撳錢

我等左你好耐啦

停市停學 笑撚死 你唔好話地球停轉？

似流

流到呢～
建議send去藍谷
呢啲post都上熱門.....

唔係叫你信...

每日6000多左啲喎 , 每日600啦

你當呢到藍屍facebook group阿？
未fc之前自己用下個閪腦fc下係咪值得fc既news黎先 屌你老母

快d戒嚴

俾返少少質素出嚟好唔好呀

兒登啲直必腸幾時先學識用腦

你收風無可能快過記者

如果你個身分係快過記者收到依個風 就根本唔使打待fc

山竹第二日都要返工 我就唔信佢敢戒嚴

見到休市已經知係假

agger

頭先已大把人搶食物，佢地既理由係趁呢一批貨未被TG污染前買定先

source都無就想人share

好希望係真
但應該難啲

好撚驚啊 快撚d啦

大佬同垃圾藍屍有咩分別

禁錢呀

示威者手上物品視為武器

有分別嗎

係呀

限提款over咗 拉

求你戒嚴啦
我真係好撚驚呀

快啦 屌

要禁錢了

又放風？

真架？

無腦個個好似係你

醒就快 d 轉發比廢佬

正
快來

戒嚴未？

千奇唔好製造恐慌呀

限美金都可信啲
限港幣 wfc

甴近平！

快啲唔撚該

係就快
解放軍講左五個月都仲未到

好驚 要㩒哂啲錢出嚟

呢個咁嘅垃圾post都上到熱門?

我要攬炒🤘😎🤟

係就快！
唔好等！

fake news lor

唔洗等政府
由市民宣布戒嚴

無可能停工

冇source唔信住

快撚啲 等撚咗好撚耐喇

流撚到

咪只有用豉油

好驚呀，係就快啦

係就出official news

集氣！

假到

又傳 係就快

係就快啦屌

想戒嚴....

要撳錢喇

fake news 黎 千其唔好推

十號風都唔停市 點會真戒嚴

等緊呀
如果假既 政府可以考慮下咁做

咁咪禮拜四見
唔係咩叫be water

謊言重複一千遍就是真理

下 咁我要禁返d 錢出黎 屌

唔意外
先戒嚴，再順手取消區選

同之前果篇一樣
屌你作都作段新野呀

太過分啦 港奴放工又要搶午餐肉

咁恐怖？

吹燃到真既一樣wo

户口每日上限港元6000元， 唔洗fc都知假

好驚呀
就黎戒嚴啦
快啲走啦，唔好再出去返工返學呀

有幾真？

繼續吹

終於爭取到戒鹽

流浮山刀手定戒嚴會到到?

買定食物先

咁呢d係俾人一藍腦便殘既人睇架麻
幫手攬炒

慘喇

話畀啲世叔伯知先

拉喇屌你老母
段嘢蒙面法嗰日已經睇過

拉

等f c

戒開糖

有啲假喎

講撚左幾個月要攬炒
又唔配合個下先好笑

快啲係wts group到傳開去

咁岀埋解放軍啦，做戲做全套呀。

屌 點算 即刻轉俾老豆老母先

唔信 又唔係長輩圖

今日真係幾激,唔排除有e個可能性

無FC唔好拎出黎講啦

單機啦屌你老母

Quick

會唔會沒收資產？

屌你正呀喂

限6000蚊
世界末日了

source?

禁定錢先

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
如果搏命， 香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，或接力下跪，我們忠於自由民主!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

好撚驚呀你老母

一切都係為咗取消選舉

真香港人唔係仲信呢個所謂政府掛

6000蚊
我成身家得5000hkd

成班垃圾每年袋百幾萬人工淨係識縮

返去whatsapp度傳啦假新聞。

快pls

呢招真係有用 啲廢中廢老堅會驚

係就快啦！！

出解放軍又好,721重演又好,戒嚴宵禁又好,有咩事發生都唔驚,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,到有日真係出現全香港範圍MAP炮,就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,放到出廳[依d全部係魚]

停止供應東江水,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食麵有5箱左右啦

另外,打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
全港停擺~~~
無網上~~無娛樂~~無野買無野食的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

香港戒嚴啊！ 大家醒水啦 拿拿聲禁錢出來

快啦，唔好得個講字

快啦，等左5個月啦

曱近平

唔撚信，個市跌一萬點喎，佢敢?
我又放長對眼睇

小心畀人拉
好似SARS個男仔咁

自己落手落腳搞埋之後嗰兩日黎明啦

唔撚信，我想呀，但佢唔會做呀嘛

係就快
講咗幾次呀冇膽鬼

最緊要係send俾班自撚私藍屍
一定個個走晒去㩒

ok
快

你老尾西仲發假消息！

見到全港停工及停學就覺得好流 唔信

其實拉乜鳩
真假效果一樣 有咩問題？？？？

呢D人係咪拉得

巴打小心俾人用不誠實使用電腦拉你呀

唔信 個個都想

希望係真，唔想再見到民族英雄受傷

梗係推上熱門, 比POPO知拉9佢

我推左先

diu, 即刻禁機

唔好氹我開心呀，等咗戒嚴好耐
最好出埋老解

快啲戒啦
唔想見到popo受傷

FAKE

快！雖然上次都係咁⋯⋯不過編野好熟口熟面

政府主動攬炒？冇可能

一定唔撚會

流啦

真係whatsapp 收到好多, 一陣拎定d先屌

send to my parents

唔洗fc喇

今朝都無法紀咁亂鳩咁開槍

唔知真定假 買水買糧禁錢先

一轉一平安

藍絲WhatsApp group

請散播俾你哋啲藍屍家人朋友知

難啲

屌 呢啲傳比藍絲就會信架啦

想去中銀攞定錢
佢落閘話下午唔開

限緊喇喎😂
你去ATM睇下仲係唔係每日兩萬

中環置地TG
拉左女人、西裝友、鬼佬、OL、送水佬

唔多信
但會入定糧
㩒定錢

我準備今日已經6個月了, 屋企午餐肉都過晒期

已負評

換美金

支那01都出埋嘅話我先會信

唔理三七廿一，我信住先，我好驚，立即自己同叫屋企人撳哂啲錢出黎

已經指引咗可隨意開槍強姦!

樓主會被拉

咪撚係連登鳩吹啦

後面一睇 限禁錢就覺得假
但今日個市跌600點 可能真係有內幕

唔推

..

600 點咁少
一千起跳差唔多

little fake

個政府咁on9 邊會咁做

係就快係至好

哇
終於等到啦
返屋企訓教 （屋企成箱一丁唔怕餓死）

fake news la
政府點會畀你咁易成功攬炒呀
btw, 明天攞咗假

600點有咩內幕

跌1千點未

焦土蛾，想幾時出手呀

戒咗好耐啦屌，快啲出新聞，我等睇外國人走佬

寧可信其有, 不可信其無

流，唔好再推

賓仔賓仔

緊急法果陣好似睇過同一篇野

我就係要推

我好驚，警告其他人唔好咁做先

屌你 1006

敬請重作

攬炒之母 林奠

send to all blue ppl first

即刻放晒啲股票先

我信

點解咁多弱智仔...

止暴制亂

咁似廢老親戚group轉發果啲消息

終於等到啦

樓市跌啦

製造恐慌都係一種策略

好驚呀 即刻話比廢老親戚聽先

拿定錢先

做人要未雨綢繆, 死啦, 我好驚, 好多親戚朋友同我講

Agger

好假

唔好唔記得打完10號波 全世界三項鐵人咁返工返學 停？我就唔太信

快 唔撚驚你

嘩屌

我地都未罷林奠幫我地罷埋

午夜起已經on9

乜你覺得而家個政府真係做唔出？

成朝大戶都扔緊貨, 要撳錢保平安喇

唔好作文放流料啦

戒嚴，不過全港市民如常上班

咩你唔覺成個政府都由廢老組成？

無source fake news
不推文

迫不及待了

屌 不如話香港聽日十號風球

唔戒嚴正仆街

驚左 要傳了

舊聞嚟
柒咗唔好理

假
肯定假

快啲唔該

同當初721後D voice msg一樣

push

快啲send比老母叫佢按哂啲錢出黎換美金先！

屌你咩

9成 fake news
係就小型攬炒

拉喇，吹還吹限6000真係搵鬼信

係就快啦

有冇人轉去藍絲group

就算我地一睇就知係假，我百分之一百肯定d on9藍屍都信，當我見倒我啊媽send假新聞同我講有黑衣人上門問黃藍收錢，然後我家姐仲要信到十足，我就知道藍屍on 9無下限，

btw我家姐今年20頭

快拿錢呀

好似上次超市搶野食咁

爽手戒嚴

我都冇心機番工

快，香港好唔安全

假到，之前先傳過類似野

屌你老母造謠居心叵測

仲有一個鐘就知結果

肯撚定假
我都想快d

實現罷工都要靠政府
輸晒喇無得玩

流料呀，

屌 fc左未架

流料仲好 嚇9 d藍絲

超市清舊貨時間到啦

等唔切啦

政府澄清左

政府呼籲市民勿誤信謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳聞指政府會實施「緊急法」宣布停工、停市及停學，政府發言人今日（十一月十一日）表示絕無其事，並呼籲市民切勿誤信謠言，以致引起不必要的混亂或恐慌。

完
2019年11月11日（星期一）
香港時間14時09分

政府講野信唔過呀
次次講完聽日就反口

快撚啲啦屌你老母 成日得個吹字

肯定佢唔會停市

快d呀

起碼暫時可能過樓主先啦

蘋果新聞答左你

屌你老母又流既

Who care 🤣🤣

咪執輸盡提

港豬又多兩日假

fake news, 真既仲好

點會肯停市

係先算啦

你家姐需唔需要驗個腦先

係就快，最怕你唔戒

想出現，不過都係覺得流流地

堅定流呀?
係既話就攬抄成功

每日6千 班廢老咪轉哂黃

段嘢加埋叫人換美金啦

當呢到係藍絲廢老group咩

佢話今日冇，但流傳係星期二三

好難講，今日亂到七彩都唔肯停中、小學課，好明顯想綁住班學生（雖然佢唔停都會自己罷，但有啲真係會揀返學），將一部分抗爭力量削弱

仲推乜撚野呀
證實咗流料呀
幫手拉啦

Ok 拉

屌你老母係就快撚啲，等緊攬炒

香港人加油，火上加油

正呀

到時全民暴動

唔撚信
佢要戒一早戒咗，佢驚經濟攬炒驚到仆街一定唔會戒

係就快
等左好耐

走資走資

假既。太陽如常明天在東方升起

句六千假得滯
Cut左佢好d

教局講咗
唔會停課FCed

段野copy and paste

拉啊 望下#903

咁後生都唔諗野

快啦 仲等咩

改簡體字喺whatsapp wechat 傳啦，連登把撚咩